祝禾+龍囝core5**集氣區(28)

收到風牙蟲英數加埋有9

好波

屌你

6+3=9

9up ching

終於返黎啦

點解被人bam

關事？

違反咩條例

咁點解開返你ac

隻隻字都明
合埋一齊就唔明

咸濕仔終於返黎

開新架 多左「？？」

耶穌

唔好怪佢啦 我係佢鄰居黎

豆腐dicky

你大把貨 唔驚啦

新會然

上帝是真實的

有冇清有興趣

做驚察可以拎條9出黎打女人

下面咁大隻字你當我地盲？

你有冇多個ac用黎backup架

劏過屍未

唔知你劏完性慾會唔會仲係咁勁

睇完演唱會喇

有晚有冇人一齊睇牙朗大戰西班牙

有
覺唔覺得值回票價

有冇多d素人圖

陳+靖留完tg我say hi5應係做麥能野

哇正撚到我屌你老味

張飛幾錢

中大ching
祝你英文高牙蟲1分

有矛人睇緊

有

咁快12碼真係爽死

買左$100

屌反擊咁都入唔到= =

.....屌咁都唔吹

葡要自己入多3粒

.......

ON撚9 呢個抽射...

補返50 SPAIN好似穩陣D= =

呢個勢就應該難D
葡萄牙控球權唔多

@4.00 100左主？

YES

我講下姐

聽朝又有補習要返
都要完場先訓

When

9點

仲有兩球！！

2升4好難架wo...

C朗真係好勁

南山食到一半了 頂住

咁早 係味要上門？

冇免費飯食了

輸撚左了

我叫佢地黎city

本身係中介搵？

yes

regen清覺得葡萄牙仲有冇機贏

冇lu
即時都70倍

屌訓了

飲左支...好訓了

真系打和

睇吾刀

噚日飲到嘔咗幾飛

屌你老母好撚辛苦

好波
你有冇買？

咁早起身

4mk=.=

要做少少緊要嘢 冇得瞓

咁你唔買

人生冇22了

我都起了

正能刀

殘忍的單戀非你專利

又返去做乜9

吾講怕自爆

咁本身果份點

本身嗰份返埋應承咗返嘅日子之後就返新嗰份
新嗰份人工高好撚多

勁

點夠會計籽勁

好想打牌牙吊==

Emsd工程c

渣ga

share

龍籽去左邊

龍籽系z core天台

好能攰==

大波白奶youtuber床照流出！！！

吾巧牙

個post好多留言唔見咗🤔
明明我已經un卜咗晨輝籽

霞b又贏銀

🤢🤢🤢
巧葡萄

茅啊pk，不過如果我買會買左2比2

茅。。。不過就算買都吾會買3比3（太大比數）

不過葡vs西系假ge，根本就c朗 vs西班牙

哂左
下次有tips些牙下

後防都做得唔差既
係西班牙攻勢太強大
迪亞哥個2球加nacho個窩利真係靚到絕

葡有威脅既攻勢真係只打牙朗一個

但c朗進攻撐起成隊系事實牙

你吳系都賭和咩

我買左葡win

你覺得葡萄牙可以入到8強？（4強應該系吳得ga啦）

8強有機
4強難d

連燈囝

hi

dicky哥

虫籽終於上水

霞b=校園台賭神+大家姐

賭神

你咪又係其中一份子

勁野！！

羅蘭

小妹是連登囡

哈拉ching

dicky

揀唔揀到civil

掛住仆女吾得閑賭錢

日日卜左右手

周你當初講既差咁遠

就黎放榜了

Cs屌打civil

好彩第一場踢到咁仲拎到3分
唔係既真係冠軍提早撕飛

你講邊隊？

cs好呀

青有啲識波

哈啦ching怕唔怕比ChinU N賊囝笑

已經叫大家跟me🚬 冇人so我

吊,我個fd以為我9up冇能幫我買到

下次禾幫尒拉

岩岩果隊... 都話訓左身冠軍

法國？

係牙

但我覺得德國，巴西更大機會

阿根廷都吾系好看好，法國應該4強起碼

金晚買$5法國

原來踢完

呢兩隊大熱黎
4.75同6

巴西始終無德國甘強牙 ，但波系園的，都吾太肯定德定巴西拿冠軍

禾系校園台大家姐

法國2006年輸比意大利之後就

6倍咁抵屌你去試下入貨啦
我已揀定左就唔加

出咗成日街好攰 今晩10點瞓算

唔睇ball

考慮下但我真心吾看好巴西，甚至一失準就連決賽都未必入到

德國 = 6
巴西4.75一早唔抵

德國就真系ok不過應該吾會好似上次7-1 ge奇蹟，不過都係最大機會拿冠軍的一隊

阿根廷如無意外應該會贏冰島2球或以上，3-1 or 4-1？

賠率okay

急不及待地想玩玩了，你買左？

冇買呢場
而家已經1-1
你果2條跌左大半

其實我茅買，只不過系預測一下

然全吾識睇皮

+1

金梨右識買

5識睇識買5得？

世界盃最多fuck燃球迷

吹吾染梨帳

珍

霞b好牛逼 夠哂霸氣

禾未見過一個人可以金能自大

解卜咗你幾甩中就串77-- 卜反你先

霞b好波

真c吾會金串
梨應該吾系珍c

4b好波

牙根停辣殺刀=.=

一人球隊不過對冰島姐

禾系霞b

米系囉吊 條友連禾同尒刀未分得清

on9打和，美斯玩春 （世界第一同第二足球員隊波都打和）

粗口大狀馬恩國大律師為維穩誹謗梁天琦!!!

本身仲諗住買佢冠
好彩唔係

亞軍廷廢到

Try...

12碼都冇用

23想見aduit籽 但5想見到電雞
Aduit籽可5可以偷偷帶me上酒店房

今日有個fd子問我覺得邊隊會贏世盃
我= fd囝=

我：5g牙 德國呱 how牙about u
fd仔：我就覺得牙根延會攞冠軍
我：典解牙
fd jai: 因為隊ball啲前鋒超勁 我鍾意睇進功足ball (下刪一萬字詳盡fun sick)
我：咁你覺得牙根會出邊幾個前鋒牙
fd籽：美欺囉
我：仲有呢
fd紙： errrrrrr 咪又係嗰啲
(心諗你條友心諗班前鋒名都up唔出都好意思話捧牙根蜒 )
我：但系亞軍廷有性感後防啵 怕吾怕系甘比對手中出牙
fd紫： 吾系牙 後門都做得吾錯牙
我：是咩？ 甘梨覺得邊幾個後防球員勁牙
fd止： errrrrr
我： 其實你是咪淨是色美閪一個
fd紫：禾睇左巧多年波架
我：甘你是旦up5個亞軍蜒球員名泥聽下
fd姊：
我：

好波牙
撚狗咁狗

撚

4b成功早起吃早chan了,正皮=茶記,負皮=大快活
9:10點數
請勇躍投票❤

其實禾都係忽撚 禾馬迷泥

大快活爆能晒，4b頂5能緊，去左茶記❤

23號就有22了

珍毒

系，4b講德岩
條友應該輕度弱智

幾日冇撩輝籽皮刀仲追住禾負皮，會5會有dd記仇T.T

Hku籽

虫籽今年有衫

瞓到2+🚬

吊老冇-- 又哂咗一日嘅朝早 聽朝8點起身算

系。。。

想up下旅行圖上黎up唔到

大陸？

Yes

強囯

上到連登都算萬幸啦

霞b(O1)❤️

霞B估唔到我既IQ題就屌我老母

小妹真係估唔到a ma

諗定聽朝吃咩早餐

係 上唔到真係冇22了

5吃-3-

禾成3醉籽 一個營多都冇吃過

gay bb小心佢block尒

搭緊車返深圳

大灣區人
擁抱習近平新時代中國特色社會主義思想

屌哂你哋老母

啲人拜gdp god有咩用

On9先拜
再次證明民智未開，冇用+阻礙正常討論

甘晚睇hin jai 有咩要注意

可能今晚系欣直

入黎我個po拜下offer god好過啦

啱啱同男朋友卜嘢
佢嗌咗第2個人嘅名
我嗰時屌緊佢屎忽 即刻軟哂
好嬲

想問有冇人同我一樣23都係唔出

叫埋個條仔玩3p囉

女籽名嚟 激死me

霞b由兩個負皮變3個

不遭人忌是庸才🚬

^^

霞b看破紅塵了🚬

4b一日仲系呢個世界上都仲有一粒正皮補血❤

6個負皮了

利申正皮左^^

好波❤️ 成班a0處男5g酸乜= =

Who watching?

Me
Mexico ho ball

奧祖亞個球又神救

加油牙

德國成6成控球率都入唔到1球

屌你老母

霞b=德國日耳曼人=德國腸

墨西哥下半場玩泊大巴1：0完場

天完櫻花樹下角得自己老了

估唔能到佢請斌女上去==

巧能sweet

德國
好彩今場冇買

霞b想哭🚬
雖然冇買

差d想落注
時運高

軒籽同斌女合唱sweet能到

你低汁到拖低咗--

我屌。。。

完場了
墨西哥好波

5想做人了。。。
1正皮=1g持

話說龍籽近排搞咩
點解成日唔見人--

天日因該同fd子落bar。。

5明bra有咩好落

一堆人喺到飲下酒chill下傾下計 悶能到

咁你又落=.=

我偷人哋相扮嘢咋-.- 邊敢出街牙me

雖然g演唱會dvd會turn 但哩個live真是不得了咁有feel

味落果牙xd

反埋底

關禾能是咩你睇15號

+1xd
校園台純情大家姐

今日返黎了

吾掛住禾

me使5使jump樓就c tmr了...

down定成套大叔的愛聽日返工睇

臭G...

。。。一陣公主又吊尒全家了

打機

身為校園台大家姐嘅我睇嚟要做啲嘢整頓下校園台充斥補習社打手嘅風氣
等真是有料嘅老師發圍

傻閪呃唔到正皮

有咩驚好挽。。最近悶到連電腦都5想開

大家5捨得我又要同你講咩

witcher 3

到底真心蠢嘅女籽點生存
乜柒都唔識 又成日用把雞聲講嘢
真是想一把車到佢鼻屎都噴撚埋出嚟

祝你呢世英文2

口德分-1000

好彩me靚囡。。

屌你老母牙

收嗲啦柒頭 你老母比狗屌呀😂

我屌你老母
你狗也不屌呀

2+去ifc攞等籌 聽朝放gdp應該可以排到頭位跳。。

我有一號籌
放$1000😘

屌你屎忽牙

好撚型

我英文冇3就 hkeaa

幫你都要屌我

緊唔緊張

同破處差5多心情。。。

唔是同你講野=.=

條友盲撚左。。。

關心你又要屌我

呢個po d人真係好恐怖...

原諒條on9仔啦

很想入中大

系，想知再講

岩岩買左dd手信😘食既..

R清有心

去左邊

好想破處

晨輝仔24小時都mon緊post

icc見

cuscs

去揾你個sp啦

四碎

My life no 22

吃華御結+飲913=人生有22

聽講華御結幾好食

肥C

辣明太子=人生22

晨輝籽mon post mon得貢貼-.-

唔怪得成日話要去廁所

禾刀懷疑自己膠功能自閉症

下次唔摺哂啲傳單5好畀佢去啦-.-

收到風合拉ching又cow左條新囡

Bb

算拉,冇次摺得晒,一粒鐘摺得2張-,-

唔記得了。。。

叫佢拖地會唔會好啲-.-''

Down哂成套大叔的愛返工睇-.-
聽朝買啲零食返去

大家有冇劇推介-.-

京佢一陣當左自己係哈利波特-,-

波特好似用掃把5是地拖-.-

輝籽黎嫁咋,比碌法包佢都扮到哈利=,=''

又有啲理道-3- 可能騎上啲扶手到扮飛

會5會馬奇住拖把系10樓跳落泥

刀系5巧俾佢拖地 摺反傳單算

大家星期3喺a1見到me唔好覺得出奇

羅蘭bb

5巧

禾巧中2尒牙

由佢死牙

人生冇②❷了牙

壹貳叁肆伍陸柒捌玖零

X∈[-inf,2)∩(2,+inf]
X=人生

X吾可能等於正負infinity

why?

只可以tends to infinity
姐系圓括

好似有d道理。。。

Infinity is not a number, it is an idea.

You right
me rubbishest

Riemann Zeta Function ζ(s)

ζ(2)=pi^2/6

未聽過

吾巧金自卑牙
禾刀巧廢牙

Me forgotted-,-
我有A+架

好勁

吾勁

威 小妹想俾個處你

如果拎A+就有處女屌
毒撚就支配哂成個世界

你靚籽啫 唔關拎唔拎a+事

你老母俾晨輝籽吊

你老母晨輝子也不屌
完

吊拿星佢真係mon足成日

神輝負皮bot

原來係it人黎
失敬失敬

🚬

尾機

很想飲913半糖少冰🚬

每次打機就覺得it人好勁

你勁d

dicky bb

冇叫過半糖

唔喜飲甜嘢 平時飲幻茶都走糖

禾珍系巧廢牙
只系有d興趣研究下
禾角德禾有d自閉

睇得出。。。

我覺得本身都唔算甜
搵日試下半糖

毒撚係咁
我都係

活緊系自己世界

5怪得尒貢胖

飲下野都關肥事

5角貢甜=嗌正常甜度=飲咗好多糖=胖

我都想飲少d糖

人生有咩22
禾5g可以點樣生存落去
同正常人諗既野刀吾同

有無試過去call g

迷離應該有巧多經驗

搵左興趣先啦

dicky子咁型都要call g

吾會call
不過ching啲青頭仔可以從callg中找到人生意義

搵左拉
只系角德巧能孤獨
因為矛人明白禾

係咁架啦

狗養大明

巧京遲d好似個中大碩士金

依家已經係

吾能識社交已經系死罪

點樣搵工

好灰

你有父幹is ok

我老竇渣渣

很想破處

CU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ChinU

豆付

hkcc engine>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>poly hd

終於返到屋企啦
攰撚到仆街聽日訓醒又番工...

有冇青俾啲提2me tmr早chan吃咩巧

M

大快活

dicky囝食左幾多survey囡

好驚冇3.4

仆街好撚想食韓國嘢

屌你老未好撚肚餓 聽日返8半 又瞓唔著 人生已完

無了 對上一次去台灣唔夠18

其實霞b都幾後生...今年都係3醉-3-

毛落到xd

寫症卡卡天日寄

左

咁去左邊

食宵夜lor-.-"

mk籽

瞓咗3個鐘 起身做社畜

返到office了 半個鐘之後大家就g使唔使喺聽日a1見到我

5

Jump得了

禾刀系牙

3

2

pish

1

60

染頭波

爛龜牙

收到wind 2咗

\|/

QAQ

去緊返工

巧慘

去完4日旅行訓醒又番

永遠懷念會然 為霞尚滿天

佢做meh

重生了

發現生命嘅美好

放gdp

橙

做人雖然冇咩22 但諗落生活其實又幾美好

射波

有transcript令

牛

冇哂
得返一日波捱到7月尾
...

有得卜野梗係美好啦

關咩事㗎

做大灣區人
把握一帶一路機遇

巧慘 ，但我連波都茅得射

咁邊d先關事

你刀冇野返

有，想知再講

電機快d過黎相認

霞b🚬

好 我又嚟吃

感覺到機情四射鳥

下星期有機會過到黎紅磚同你食夜晚

gay刀

好想卜嘢

死碎

gum係咩

係hea工

巧過做廢ching

學霸牙

有冇duck cc

學渣

準備轉科重刷gdp

bbq

點解我看唔到d留言講咩，625

扮野啦

轉科重刷gdp有冇得諗
我幾個fd籽都話想 搞到me都心郁郁 但我gdp又唔算低

學霸霞b

你過3.6 wo （理科）

晨輝籽爆死

諗緊轉唔轉好-3-

原來為x爆4咩？失敬失敬（看唔到d留言）

全個post都公認你=晨輝籽啦

看唔到636

嚟九龍灣陪me吃

我諗我鼠出去睇戲都冇人知 成間房啲人都唔太so我 各有各玩咁

🚬整支藍莓8

煙產

小妹5吃煙🚬

1支都吃5到

你對拖鞋好似太大對

你前面呢條友三十幾度著到咁係咪cls

曲線貼腳。。。

好正。。。想喺office打丁了

丁左個牙姐了

天一商城

丁咗個毒能。。。

好耐冇見你喇電機B

輝籽啲負皮跟得好貼

吹?

天一

氦氣自殺有無得諗？

LIHKG @ Android

痴撚線連登有人開完post就自殺

咩話真係死撚左？

...唔撚係呀

比鹿帽禾帶

完全match哂

係
算唔算連登仔間接殺人

哇好恐怖

我一早見到個帖但冇留過言..

估唔到

真係估唔到會自殺

....屌仆街連登仔間接殺人全家
痴撚線好不安

啱啱前面個同事同me講瞓教唔打鼻寒搞到人就ok
所以霞b恰咗陣 坐喺到瞓好辛苦

佢個post話自殺大把人都玩膠/負面咁答佢
根本係連登風氣太負面

其實可唔可以叫連尼住check佢個人資料

會員‘厹’ 會唔會教唆他人自殺

LIHKG @ Android
搞到搵人制旗

可以
但我估要執法部門要求

扮工扮到咁

連仔最多刪post了事
之前有人po cp link都係刪post

刪左咪冇得查案

睇連仔交唔交資料

ios手機入唔到條link

連登太大眾化
高登個種玩膠心態人地認真左

上連登勿認真是常識吧

假膠還假膠
但係人地問到生死、道德問題就應該正經答

岩呀

老實講 連登真係害左好多心智未成熟既人

上連登要批判思考
諗下講野個人背後目的

諗諗下連登都害咗你哋。。。
仲成日以為出下街 飲下嘢係mk籽嘅你哋應該要識多啲人

【倫常慘劇】女疑兇飽受濕疹困擾 曾怨父母遺傳害自己

証實左係樓主黎
Ip都唔使check....

Audit=清泉

mk仔屌你老母呀

有皮膚病真係冇得醫？

。。。都幾辛苦
利申：我條女成日都要複診但都算開朗

你引用我搞到我被人負皮

睇返原來係事主中5已經開始發病
但佢老母等到佢大學yr2先比錢佢醫
搞到好唔返

google下囉 鬼知

電機呢排搞緊咩

佢本身都好負面咁
又覺得自己冇得醫
又怪老豆老母搞到佢咁

溝女

尋晚allin左英格蘭
嚇能刀禾

利甲賭波不睇波

屌竟然冇爆冷

甘晚allin日本
相贏錢跟禾

買咗3皮嘢了

做人做狗 自己決定

Cg啲片好睇先係重點
利申真實fans

我x誠愛你 以靈魂騷動你

牙ken=正男人

真 點解我會打咗正

岩
禾刀睇吾過眼
軒囝當d fans狗甘能
好能狗
典解15號同其他日子差甘能多
On9

之前同連狗做幾多廣告刀冇用

真系一鋪清袋

等左4年 你泥玩尻我？
Rundown垃圾刀算 早走又點解釋

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩

感覺有那麼甜 我那麼依戀

單拖去？

想當年我睇avril lavigne都係單拖

唉我真係好撚鍾意哩首歌

禾記得avril以前好出名

斷開的感情線 我不要做斷點

今年又出返碟了 g前病咗

禾小學嘅時候好出名

我g前好中2 2+淨系聽頭兩首碟

老野

老坑 利申飲奶嗰時聽

飲奶茶叫唔叫飲奶

Ok

G道你死因了：懶幽默。。。

霞b cow囡班
$630/4堂

倒貼錢刀吾能去

全live 唔做video補習商人

到你30醉都中系處男喺連登唱所有女人都係雞嘅時候5好5記得尒曾經有過出池破處嘅機會

想cow霞b報5報得

會請保鏢 廢事啲瘋狂fans。。。

我俾咗個處負心漢

Lin燈班社會垃圾講到一切都係厹嘅錯，自己就置身事外

心灰了還未碎心死了還在醉
嫌人生空虛只好擁有負累

開post條友本身想吃花生 跟住一大堆道德撚想扮大愛屌下人咪求其搵個人嚟鬧
兩連都好 成日會有自殺嘅「學術討論」 佢根本唔會知事主真係做

人非草木略勝

人何苦要抱著清醒進睡

期待

飛荷蘭隊草算

4mk

尒5比俾 京尒cow屎囡5要禾

巧chill牙

🚬🚬上chill登唔chill啲點得

洗5洗load甘能耐=，=

甘壞

咩嚟-.-

印form拎transcript

放工了。。。。

法國呢度好多埋大校友^^

禾系埋土學生

吊尒佬冇牙

電機我想問下有冇人每日都去你返工嗰到買煙買到你認得佢

黑冰1狗屎嚟

死煙產

有冇巴打想同我卜嘢
要靚籽 大隻 溫柔 0籽先得
我 3/32/134/1

3同1係乜

3cm?咁我唔要啦

R清 hi
等陣colombia vs japan 點買好

有冇心水

未收工冇得睇
實主啦

有冇其他心水
讓球, 入球大小之類

3for 3醉

利申 3+15醉

我會估2:1

精彩節錄

識波牙青 可惜你唔靚籽 唔溫柔 冇得同霞b卜嘢

咁我有矛

矛牙 尒59高大

點解看唔到上面d留言

1999。。。
果然係晨輝仔

好似又有d幫killers打飛機ge 南北重現鳥

佢就算唔1999都好難理解佢想講啲乜。。。。

人生有22了

5922>冇22

2+2=gdp 4

屌你老母
所以話連登好多真心膠

十卜ching

需要你嗰陣你去咗邊

唉

生存真是唔如意🚬

霞b又咁蠢 乜都唔識

mk仔係咁上下

我意思係拍拖方面 我諗係唔會好得過我

霞b又一句秒殺毒撚蟲

唔見左 860 861

貢少氣。。

863係晨輝仔定mk仔

靚女來。。。

mk

大+角5角中學吃飯冇同過學生妹吃是遺憾來。。
利申同過

廢青

又係條死假mk？講左d咩垃圾言論

冇吃過學生妹先係

吊 學生哥就吃過

Thx 4b

直接食妹啦，食飯有乜撚野用

要循遞漸進啊

Thx bb,,,但今晚陪唔到你.....

寄左鳥

我冇份

你都幾好笑 唔比地址我我寄去poly hd?

地址：龍仔家

寄去hkcc紅磡灣校園

埋土牙蘇毒撚

今年英文冇衫就

入到AE嘅，Associate of Engineering

吾巧金灰拉

做牙蘇籽珍系巧開芯

hkcc神科

900

邊條卜街金能得閒負皮
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

開黎見禾牙
吾能夠蛋牙

唔通係Dicky仔？見你後門狗牙

九成九係晨輝子

肯撚定系尒

吾關我事牙，你甘好我點捨得負皮你呢

我比個正皮你做證明啦

距因該角得毛人知距用兩個ac like自己d cm再負皮其他人ge cm。 。。

屌今晚輸左200...
Total買左4場輸撚哂DKLM

真心灰左
呼籲大家唔好賭波

睇波不賭波 健康齊踢波

噚日2240瞓到0640好爽

祝你老母同你deadair

1:2

日本？

屌尒老母

吃緊早chan up唔到圖

貢渣。。。

吃完了 睡一陣睇劇

收到wind電雞睇軒籽見到胡定欣做嘉賓g後
就中2咗胡定欣了

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

因為愛情🚬

好悶

係Office典打

偷偷地打

喺office食煙噴鳩老細牛b死了

邊條卜街負皮禾

晨輝籽未食藥

為x又負皮你咩？

咁係因為你ge上限已經超越左A+，你拿到A+係因為A+係滿分姐而唔係更高，正如我有d科都拿到A+但那個lecturer都可以係killer ga

話你未食藥喎青

晨輝仔既logic...

大家都係hku major in space
起碼霞B唔係弱智先

bb又bin

我覺得好有道理啫

我係庇護工場渣fit人條女

晨輝籽成個陳雲金能樣
中能左風之後din能左
老師又中

收夠課金醫病未

Like Keith Leung

電機過尼相認

「學術討論」
溝唔到條女同佢dead哂air 點算

Leftover

金尒之後吾好食野
反正食咩刀leftover

I am drinking chlorophyll to detoxify the platinum in blood

I m IRON man

難過亦過難道我 嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚

老師又中

城邦會戰勝歸來

真乖

點解香港地咁多負心漢 吃完me唔認數都有

羊子

你老母就g-.-
我冇同佢做到最後-.-'

推

牙

我

你

他